覺唔覺話人條女係雞好冇品=.=

拿拿拿
話初瓏既死全家

Ok

扑草令系雞系公廁

25

初瓏係女神

國=.="

Agger

孝敏係g

居然無人屌表情撚，
我屌你隻臭雞個臭閪

使唔使貢惡=.=

咪臭糸 表情撚得罪你牙=.=

agar

i love u bb

係人都有表情架喎==

學友果然係歌壇元老

表情有咩錯=.=

人冇表情典溝通牙-___-"

岩牙清-3-

Show Blocked User - 朴初瓏
Show Blocked User - 美周郎
Show Blocked User - 里見皇冠🐴
Show Blocked User - 歌神張學友
Show Blocked User - 南珠隻狗
Show Blocked User - 南珠隻狗
Show Blocked User - 南珠隻狗

Show Blocked User - 下下呼下下呼
差一個 屌晒你地老母

-.-

比人block3次應該痛到仆街

真心想問 扑完人show出黎其實系米會威D=.=?

型到小妹出晒水 好型呀

Block禾3次 痛死人T.T

係g

嗚嗚 5好再卜拉😭

做乜鳩 反g定反波台

Dllm 死翻5p啦

咁撚夜唔訓黎波台捉5p呀7頭

通通都唔識 你都同樓豬一齊死翻5p啦

支持

25=,=

上台對住觀眾扭屎忽
唔係雞係乜

G

You g

四方面

唔覺呀屌你老母死臭雞=.=

。

臭G

初瓏is g

Yui is g

我屌你老母 南G

初瓏系雞 不服來辯

駁唔到

孝敏

我係咪去錯左5p

掉轉個會員篇號型d？

bb今次好波啦

有冇睇標題架

咁初瓏係邊個條女?
吾好同我講係你

初瓏係大婆
我女神係2奶

抵你比人開post狙擊

佢地同你都冇品=.=

Yui g
初瓏pure

你老母閪
睇撚埋啲垃圾文化
聽撚埋啲垃圾旋律
睇撚埋啲垃圾節目
屌 仲好意思四圍同人講
我係你就縮落老母個閪到慢慢睇算數啦

學友true

做咩貢好火=..=

ME copy only 不代表本淫立場

Sinb g
Irene g
Momo g

岩岩先見到

Irene not g

傻撚左

十卜你你竟然話我傻撚左

係啊 走啦

難以置信你會咁做

ching ho ball

是其是 非其非

抄我金句

樓主系雞

得hani唔是g-.-

抄你老母？傻閪
要抄就去其他forum
唔好以為好好玩好好笑

=.=copycat

=.=你老母？傻閪
要打表情就去其他forum
唔好以為好好玩好好笑

認輸==

我瓏世界第一清純

南珠world class

你比人閹左未

你比人閹都未到我

咸濕9 日日對住6條女

邊有日日 apink咁忙

幾年見1次

甘又系 要晚晚陪唔同老細

6隻G

晚晚陪我玩

孝敏才是G

肥波上rm好正